政府需要就病毒爆發賠償

無工返 又要中毒啦而家
屌你想比人暗殺就多D出街啦政府官員

因為返工而中招,有冇得追討顧主